# Как проект устроен

Проект состоит из 4х шаблонов-страниц - Главная, Страница одиночной книги, Страницы заказа кгниги и страницы О нас.

Страницы Книги и заказа работают при помощи передачи ID книги через ссылку.
Проект собран при помощи Bootstrap и jQuerry.

Для проверки валидности заполнения форм использован jQuerry.

Для каждой страницы загружается свой js файл, только с тем функционалом, который нужен на этой странице.

# Ход работы

Тут все подробности работы над проектом